一人一招古代兵法 獻計比侵侵

借刀殺人： 借各大國際公司既手封殺華為

擒賊擒王：擒華為

順手牽羊：加完關稅唔差在加其他野禁下移民/審查下在美華裔人士資產

奉孝殺戮

解釋下

「屠一城降十城」，屠殺敵方一城百姓，利用其威勢使敵軍陣營人心惶惶，順利擴大領地，達到殺雞儆猴的效果。

唔爭在出埋公子獻頭

城下一聚